{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077870?place[place_type]=GID&place[gid]=1077870&place[latitude]=33.2463449302&place[longitude]=126.2971002369&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 산방산에펜션"
    },
    "text": "山房山に位置する山房山炭酸温泉は、客室内に広い空間があり、リラックスできる場所です。 2016年7月にはリニューアルされ、清潔なインテリアとして完璧にご用意しております。 敷地は1600坪余りと非常に広く、ヤシや果実樹が美しく飾られており、澄んだ空気とともに快適な時間を過ごすことができます。 ペンションはペットと一緒に利用可能であり、未成年者は男女同室での宿泊はできません。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合は予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 客室情報にはワンルームA-1(韓室)、ワンルームA-4、ワンルームA-5、ワンルームA-6、ワンルームB、Dタイプなど様々な種類の客室があり、最大6名までご利用いただけます。 ペンション周辺にはランドリー、休憩室、屋外デッキ、子供の遊び場、体験農場など様々な施設もあり便利にご利用いただけます。 周辺の観光地としては山房山、松岳山、龍頭海岸、中文観光団地、馬羅島、加波島、和順金砂海岸、神話ワールドテーマパークなどがあり、チェックインは15:00でチェックアウトは11:00です。 ペンション内での喫煙は禁止されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "山房山炭酸温泉はどこに位置していますか？",
            "answer": "山房山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山房山炭酸温泉の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室内に広い空間があり、リラックスできる場所で、広い敷地と美しい自然環境が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡しなければなりません。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "ワンルームA-1(韓室)、ワンルームA-4、ワンルームA-5、ワンルームA-6、ワンルームB、Dタイプなど様々な種類の客室があります。最大6名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ランドリー、休憩室、屋外デッキ、子供の遊び場、体験農場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、松岳山、龍頭海岸、中文観光団地、馬羅島、加波島、和順金砂海岸、神話ワールドテーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 445
    }
}